[GME] 改咗段Meme片為大家打打氣

保持隊形打爆巨鱷

係車睇 笑撚到我仆街

推 有心 巴打

直頭入埸玩緊我們的戰爭遊戲

夏日大作戰?

推

冇錯

呢套野當年睇到我咸

喊

呢套戲係幾感動
特別係上面呢幕

真

來全力對抗

原片系。。。

サマーウォーズ SUMMER WARS 夏日大作戰
約1:34:23至1:36:46

不過我偷懶直接攞咗

嚟改

另外順便利申埋
個Google account我本來就預咗係disposable
加上版權問題我係點都冇錢賺的
希望解答到你嘅問題

勇氣 智慧 也永不滅

今日有份守城嘅都係手足

岩岩場320戰爭完咗睇 真係流馬料

放上wsb 喇

一世難忘

新acc出post/reply會俾automod del
放唔到

咦 點解睇唔番嘅